\beginsong{Insieme io e lei\tiny\\Days}[by={R. Davies -- T. Verona}]
% \transpose{+2}

\beginverse
Insieme io e \[D]lei \[A]
coi \[G]mille \[D]sogni \[G]{che non} \[D]hanno \[A]fine \[D]
\chordsoff
sempre io vorrei
la dolce ombra della quercia grande.\smallskip
\chordson
E \[G]alto in \[D]ciel
un \[G]{sole e}\[D]norme \[G]dalle \[D]rosse \[A]spi\[D]ne
\chordsoff
e insieme ancor
anche quando il sole in alto muore. 
\endverse

\beginchorus
\[B&]Dei vecchi \[F]giorni ormai \[C]non c'è
\chordsoff
\[B&]che un suono \[F]da dimenti\[C]car
\chordson
non \[B&]{c'era} \[F]gioia
la \[B&]noia \[F]sola\[B&]mente \[F]{si vi}\[C]ve\[F]va
\chordsoff
la stanza buia
la crudeltà delle pareti bianche.
\endchorus

\beginverse*
Ed ora \[A]lei ha dato \[D-]luce
su queste \[A]ore la storia \[D-]nuova inizie\[B&]rà. \[A]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Insieme io e lei
il sole danza nei suoi grandi occhi
ora io vorrei
tuffare il viso dentro sete d'oro.
\endverse

\textnote{Ripetere prima strofa}

\endsong
